屌你老母 林鄭次撚次見記者唔係戴銅芯口罩咩

仲有班狗同擦鞋仔唔係次次銅芯口罩見人咩

洗唔洗屌老母？

條柒婆落區驚死
拿拿聲戴番個真係防到毒嘅罩